问题1: Viscosity (η)展开后是什么？
答案1: Viscosity (η)
类型: abbreviation
--------------------------------------------------
问题2: 过孔的英文是什么？
答案2: Via Hole
类型: translation
--------------------------------------------------
问题3: 能说明一下Video On Demand吗？
答案3: 视频点播，英文为Video On Demand，缩写为VOD
类型: definition
--------------------------------------------------
问题4: Viscosity (η)的全称和中文分别是什么？
答案4: Viscosity (η)是Viscosity (η)的缩写，中文意思是粘滞系数/黏度
类型: comprehensive
--------------------------------------------------
问题5: 应用程序接口的英文是什么？
答案5: Application Programming Interface
类型: translation
--------------------------------------------------
问题6: Via Hole的全称和中文分别是什么？
答案6: Via Hole（过孔）
类型: comprehensive
--------------------------------------------------
问题7: VOD的全称和中文分别是什么？
答案7: Video On Demand（视频点播）
类型: comprehensive
--------------------------------------------------
问题8: Via Hole展开后是什么？
答案8: Via Hole
类型: abbreviation
--------------------------------------------------
问题9: 请解释一下应用程序接口
答案9: 应用程序接口（Application Programming Interface）是API的含义
类型: definition
--------------------------------------------------
问题10: CPU展开后是什么？
答案10: Central Processing Unit
类型: abbreviation
--------------------------------------------------
问题11: 请将Video On Demand翻译为中文
答案11: 视频点播
类型: translation
--------------------------------------------------
问题12: 请解释一下粘滞系数/黏度
答案12: 粘滞系数/黏度（Viscosity (η)）是Viscosity (η)的含义
类型: definition
--------------------------------------------------
问题13: 什么是过孔？
答案13: 过孔，英文为Via Hole，缩写为Via Hole
类型: definition
--------------------------------------------------
问题14: CPU的全称和中文分别是什么？
答案14: CPU是Central Processing Unit的缩写，中文意思是中央处理器
类型: comprehensive
--------------------------------------------------
问题15: VOD代表什么？
答案15: Video On Demand
类型: abbreviation
--------------------------------------------------
问题16: 粘滞系数/黏度的英文是什么？
答案16: Viscosity (η)
类型: translation
--------------------------------------------------
问题17: 简述中央处理器的含义
答案17: 中央处理器（Central Processing Unit）是CPU的含义
类型: definition
--------------------------------------------------
问题18: 请解释API（包括英文全称和中文）
答案18: Application Programming Interface（应用程序接口）
类型: comprehensive
--------------------------------------------------
问题19: 中央处理器用英语怎么说？
答案19: Central Processing Unit
类型: translation
--------------------------------------------------
问题20: 请问API是什么意思？
答案20: Application Programming Interface
类型: abbreviation
--------------------------------------------------
